一句講晒 林家謙 hehe 定 直男？

hehe
直男

感覺似直但想佢係he

佢把聲

幾cute

Who.gif

he咗好多年喎

唔戴眼鏡個樣仲正

詳情

朋友去酒吧見過佢

去酒吧姐

好難聽

gay吧喎
係都要講到咁白

圖呢
冇圖你話你喺gay吧見到陳帆都得啦

屌過先知

落gay吧就gay咩

我朋友去咋
利申
我朋友不是我

咁你覺得唔係咪唔係

我覺得係

下次一齊去囉

限制令冇得去

利申我朋友去咋

希望佢係

唔明點解有答案嘅問題都要開post

真心唔知

老公

如果佢係直，食女應該食到腳仔軟
Btw 去gay 吧未必係gay 架，陪friend 去嘅姐

gay 佬唱歌通常把聲柔d 特別d 好聽d
例如哥哥 黃耀明

似bi

咁有唔一定
大把hehe睇唔出聽唔出

把聲好有性格喎

把聲勁正

林家謙 Alfred

聖Jo仔專出...

有女朋友

希望係直
好想嫁比佢

摸牙

咁正咁有才華都係gay 唔係掛

同張敬軒一模一樣 0仔格0仔身材0仔樣
把聲又係陰柔派

佢話直喎 陳志雲訪問

Hehe都唔會揀連登仔

我揀你

有無link

毒撚聲 有啲似苦榮

有話自己直咩